【對準政權】只要跳閘一年，黨鐵損失240億，港共政府損失180億

黨鐵60%股份係港共政府。
放過黨鐵=鼓勵 黑警次站站停站站打
有無任何原因唔去制裁佢。

以下呢舉錢
係用黎買水炮車，催淚彈海棉彈，黑警人工。

一日：200萬人 x 20$。 =4千萬
一個月：4千萬x30。 =12億
一年：12億x12 =240億
港共：240億x 75.28%股份 =180億

出黎示威面對10年刑期，
跳閘只係面對500蚊風險

唔該大家，每日跳閘。

我地要直接經濟制裁港共政府

推

推 呢啲大家一齊做先有用

推呀，最多咪罰500蚊!!!

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

今日留意左尖沙咀好耐 無人跳呀屌

如果大家仲有疑慮 去沙田睇下就知跳閘一啲都唔難

做得好呀

由你帶頭 大叫 跳呀！

屌 又好似係計錯
跳閘損失108億

75.28%定60%？